鎖國開始 支那發佈公文禁用美國產品和英文

唔好用拼音字母啦

link?

連內聯網都唔好用，美國產物黎，飛鴿傳書算啦

岩呀
叫班高官全家搬返偉大蛆國住啦

支持，唔好學英文

Android,iOS,window都停用埋
強迫中國自煮燃發，又贏

鎖國

死傻閪小熊維尼

快！

西曆都唔好用 用農曆丫笨

班人都係落香港考IELTS姐麻，有春用

破四舊

文化大革命2

英文都唔用又誇咗啲
咁之後用咩外語做deal? 法文?

中聯辦就係想將大陸呢套義和團文革政治文化引入嚟香港

所有programming language唔準用！

抵制麥當勞?定抵制自己人?
係咪唔記得左大陸麥當勞已經賣左俾中資

用linux

linux 英文架喎

食KFC,老麥都要炒

但麥當勞既金拱門係中國公司

全面反檯， I like it

1010101010000101001010101010101

咁keyboard 點算？點打程式點自煮燃發？

電腦應該都唔用得呀
01011110000111001111都無得用

好垃圾 人地會想令自己國家進步
佢就一直令國家退步

絕對冇可能唔學英文
如果睇唔明英文
第時又點做到間諜偷西方國家機密？

an機唔用得,電腦(window)唔用得,一朝回到解放前

禁用 windows, android, apple

鎖國了

中國平民唔知道美資撤離好正常

寫os / software 既code都係用英文 ,
唔學英文佢地點寫自己既os

古代既支那皇朝都相差無幾
唔係今日既事

唔好用windows, apple野同android

垃圾支那狗

係就快

Linux係芬蘭人Linus Torvalds寫
當年芬蘭人以一敵百打蘇聯，竟然逼到蘇聯投降
所以中国人用Linux係名副其實嘅反共行為！

if 如果
then 接著
end if 結束如果

點解支那國情會跟住連登嘅劇本進行
但香港就咁多阻滯

大陸M記中資架

已經有十個省冇得學英文？真定假呀

唔用蘋果手機

俄文

咁佢地啲拼音點算

易語言係全中文

一零一零一零一零一零零零零一零一零零一零一零一零一零一零一零一
btw 有個奇怪嘢叫易語言

因為香港有一大班賣港賊

封殺美帝，自主研發，中國又贏

錯殺金拱門

PETS中國幾年前已經話取消，轉CETS
呢類消息要冷靜，求證下先

禁intel 同amd加snapdragon先再講啦

佢哋不嬲都冇人用正版Windows

又嬲嬲豬
咁撚小氣仲話叫大國
做埋啲濕鳩小動作

麥當勞係賣特許經營， 唔食只係傷害自己本國企業

而加根本同北韓一鳩樣

禁用英文

大膽騰訊 !

你竟然收埋收埋咁多老美遊戲公司既股份 ?

弱智全世界得美國用英文 ?

共狗繼文革土改，一孩政策，網絡長城後，開蝈以來最大德政！！！！

keyboard用咩字😂

唔用得英文
啲網址全部英文字點算好呢

佢地不嬲都用翻版架啦
扮撚哂野
不嬲都冇用正版

得間諜先識英文
所以識英文既支那人都係共匪間諜

中國麥當勞係猜拿架

文化大革命2.0

笑能死

又再一次想全面倒退？

等睇人食人

其實學英文同美國有咩關係……佢地學美式英語?

M記俾中信收購左喎

有中文code的

係咪以後唔用併音？

金拱門好撚慘

網址都唔可以打英文

借頭借路炒人就真

屌⋯⋯咁樣支那同一個唔同外界接觸嘅非洲部落有咩分別
自成一國自high

用殘體字寫program ar 笨！

只限支那同港澳以內囉！！！

真？ ios windows 都唔比用？
咁仲有冇得買iPhone，同埋電腦？
Source呢？

電腦電話啲os全部uninstall哂佢
Windows Android個啲全部美國野

人哋話撚知你學唔學啦傻閪
對人哋根本冇損失
小學雞到好似以前小學喺張枱度畫條缐叫人哋唔好過界咁

學俄語

又唔好chur 到咁行 支那人都係循例扮吓嘢啫

金拱門都禁

咁咪好易穿崩

用俄文字母併音

支持持有美國國籍嘅人去退出美國籍回歸中國

大佬，英文26個字母幾bit 分得哂啦，中文你想用幾多個嚟分啊，定係你淨係想用if

點解公司有權決定員工用咩野

丟咗屋企/公司啲 laptop、desktop 電腦未？
至少都拆咗啲 intel chips 先啦 ＿

將啲 keywords、function、method 名譯做中文就當係另一種 language
算吧啦

巴打 我都唔知屌唔屌你好
俾機會你解釋啦

用中文打字機

大力支持

香港都有人有英文唔用 用殘體

Cyka blyat

china

屌 ching你可唔可以話俾我知我錯啲乜我自己都唔知自己衰啲乜 我屌緊佢停辦PETS 認真問

佢哋不嬲都話普通話已經取代英文成為世界語言

可樂？

係呀屌 我知道啦 個線字 iPhone自動聯想 手快快撳錯咗

一個小小嘅檢測站啫
又唔係全支

贏國又贏

共產黨禁親嘅不嬲都係好野

十足十金漆招牌認證

西方價值觀（攞外國護照，走資）
外國奶粉（大頭奶粉）
外國疫苗（假疫苗）
外國車（合資偷工減料車）
下刪一千字

支那人思想上比較鍾意美國

東莞就快返黎啦

賣漢堡包姐係賣美國野
只可以賣叉燒包，唔俾賣薯條轉賣油炸鬼

西裝都唔洗著 著返唐裝漢服please

藍色依張圖，我發上微博會自動檢測到鎖咗我微博賬號，想教育吓班共豬都唔得

Iphone?

嗰啲叫西里爾字母

農曆係由中東傳入㗎

唔係 反還反 唔好教壞人

大大無得著西裝啦

農曆都係明末西方傳教士改良中國曆法而嚟

Россия! Россия!

你jm9牙

唔怪得建制派開始賣樓

上面既制度係for 平民啦 國家級既機構 彩你都有味

高官掉鳩晒d iphone先講啦

交返哂啲 iPhone 出黎先講

Китаист но.1

操你媽，比錢你洗做咩要我就你
講普通話啦

幾萬粒中文字嘅keyboard 應該可以有機會見到
打code 變咗 如果(乜乜乜=0) 諗起都J撚死

打唔啱字就仆街

президент Си свинья

唔學英文戇鳩

咩年代呀，仲鎖國

用中文寫code

咁starbuck飲唔飲得

丙．加加

識可以扮唔識，唔識就好難扮識

蚛蟈人嘅window大部份都自煮燃發架
你試下隨機攞個key去認證，係唔會成功架，
因為係蚛蟈自煮燃發

點解唔禁埋去日本旅遊

真定假

支持所有中國人放棄綠卡及其他國籍護照
認祖歸宗除中國藉外不持有任何國籍

呢個可能係支那想學二戰日本咁玩大東亞共榮圈2.0。支那想昇華件事去另一層次，由美國針對支那演變成以支那為首嘅東方文化國家對抗美國為首嘅西方帝國主義。

禁埋支那人移民同高官有外國護照啦，咁愛國

晒尻氣啦
咪又後一堆人翻牆睇youtube
跟住話香港人台灣人係狗

呢個好笑

雜總又贏
開一個超大嘅庇護工場

正人地外國就特登學埋中文中國就拒絕往來

全面俄化

日本二戰已經脫亞入歐如果支那咁諗就真係蠢過隻豬

拼音啲字母係咪又要自創

唔好吃麥當勞真係笑撚死

喊出黎，英文唔係源於英國咩？ 宜家英國都中埋槍

仲有唔好著西裝裇衫，要著唐/清裝
軍隊要著返兵勇衫/鎖子甲呀

幾十年前大陸真係學俄語。

回到過去⋯

送中條例通過左就可以一齊打中文，諗起都興奮

收番美國對熊貓

真係有隻中文python

全面恢復注音字母

唔用西元 用返中華民國紀年

麥當勞中信㗎喎搞到自己友

扔撚曬啲電腦先講啦

diu 中國 好撚on9

AC 電 係 nikola tesla 發明
DC 電 係 愛迪生發明
飛機 係 莱特兄弟 發明
車 係 Henry Ford 發明

全撚部 !! (你無睇錯 ) 全撚部都係美國人發明

你中國5000 年歷史做左d 乜撚野 ?!

你中國咁撚勢撚利 咪撚用電 咪撚用電燈 咪撚用飛機同車 番撚返去石器時代呀 on9

今次fat fat